[爭地盤] 支持小販夜市= 支持黑社會

小西灣年年都有人爭地盤鬧交打交, 次次啲人都食到全地垃圾, 花槽全部竹籤, 啲位全部係黑社會霸, 支持佢地根本係支持黑社會, 依家落去已經見到成班MK阿叔係度準備晒

樓主去清佢地場

只係見到啲人話咩香港文化就想嘔, 黑社會霸地盤= 香港文化

仲要貴到仆街， 幾串串燒百幾蚊， 貴過晒餐廳